點解啲嘴皮可以無限咁搣

搣到流晒血第二日又可以再搣過

d嘴皮搞撚到個人柒多三分

明明搽咗潤唇膏都可以甩皮 又忍唔到手搣

咪係囉屌仲要有唇紋
怕痛 流血陣腥味不了！！

潤唇膏要好似食藥咁 1日3次 每4小時一次！
再唔係搽唇彩啦冇咁乾

好爽 搣完仲要食埋佢

我覺得好正 成日畀屋企人鬧 但已經戒唔到

但我覺得潤唇膏搞到個嘴甩得仲勁 佢只係幫你個嘴睇落無咁肉酸 次次搽完過一段時間可以搣勁大塊嘴皮 唔搽又無咁勁

潤唇膏 唇彩同口水作用一樣 吸收咗
就好似你刷完牙 嘴皮特別易抹走
唔搽就變咗一層乾咗既外殼咁 要靠口水
塊面甩皮咪搽保濕

用唇磨砂啦
磨走啲死皮已經靚仔好多

唔想專登買唇磨砂，
可以用一罐嗰種曼秀雷頓溝砂糖都得